2012-03-24T08:06:23Z||RT zmentionz Gathering zmentionz at.Monas. Meeting Point: Pakir IRTI (Seberang Wisma Antara,Indosat.Jl.Medan Merdeka selatan). Lalo : 081513124441
2012-03-24T08:00:09Z||Hi Tweeps setiap reload/isi ulang indosat 50k akan mendapatkan 1 pcs nutrisari rtd fruit & veg 200 ml http://t.co/140r7VjP
2012-03-24T07:55:20Z||zmentionz nomor gue rusag lg yg gue kmrn br bnrin k indosat . nti gue sms lo bebb
2012-03-24T07:50:04Z||Berarti bakso arema is the best donk? Ky' ikLan indosat itu Loh, gratis :D RT zmentionz Gratis apany? Adaa, cm serasa bkn dr malang aja
2012-03-24T07:48:15Z||I'm at Site Indosat Bandala asri (Medan, North Sumatera) http://t.co/FnobwRbz
2012-03-24T07:44:43Z||5, tapi langsung inga pesan nenek, jangan galau, kan ada telkomsel dan indosat anti galau, prak iklan wae #prihatin
2012-03-24T07:35:20Z||Si zmentionz kerja spg-an indosat, tapi kalo dateng sama pulang dijemputnya pake mobil mercy mulu. Sampe geleng-geleng diliat costumer !!
2012-03-24T07:22:05Z||Itu iklan indosat yg popping plagiat dari video klipnya Genkisudho (boy band Jepang) bahkan lagunya jg tuh plagiat!
2012-03-24T07:20:30Z||Thx to zmentionz MAICIH , zmentionz zmentionz representatif Jombang,and zmentionz
2012-03-24T07:18:29Z||Ternyata paket masi diperpanjang juga... Jgn2 dIitung hutang lg sm #indosat ┐(ˇ.ˇ")┌
2012-03-24T08:25:12Z||paketnya sdh normal kembali, sehat lagi :D alhamdulillah "zmentionz zmentionz ciee yang abis di galeri indosat.. apakabar sekarang pake
2012-03-24T08:19:17Z||Bosoooooooook nggo m3 haha RT zmentionz kalo indosat M3 gmn? RT zmentionz Simpati memang sgt dianjurkan , tp jangan dibuat untuk
2012-03-24T08:11:12Z||Ahh gs bakatna galau mh trimakeun we tuy :pRT zmentionz Di gasibu skrg ada acara indosat im3 anti galau , mun urg kaditu moal galau kitu ?
2012-03-24T08:04:26Z||RT zmentionz Hi Tweeps setiap reload/isi ulang indosat 50k akan mendapatkan 1 pcs nutrisari rtd fruit & veg 200 ml http://t.co/140r7VjP
2012-03-24T07:59:48Z||zmentionz lol Thailand is easy, wait till you use indosat. Pening gila babi zmentionz
2012-03-24T07:55:30Z||cobaan ath RT zmentionz Di gasibu skrg ada acara indosat im3 anti galau , mun urg kaditu moal galau kitu ??
2012-03-24T07:44:43Z||5, tapi langsung inga pesan nenek, jangan galau, kan ada telkomsel dan indosat anti galau, prak iklan wae #prihatin
2012-03-24T07:34:19Z||Lah kartunya pake kartu apa? Kan ilang kan?"zmentionz zmentionz ga na, cuma nomernya yang minta di aktifin lagi ke indosat"
2012-03-24T07:29:11Z||Yaahh.. Yg sabar yaa.. RT zmentionz G ad pulsa sms :'( kartu indosat ak rusakk hiks RT zmentionz Heehheh.. ... http://t.co/9TvraEaC
2012-03-24T07:23:52Z||Gua ga bisa ngising tapi"zmentionz Googling aje RT zmentionz Apaan tuh? "zmentionz Ngising RT zmentionz Indosat selalu
2012-03-24T07:22:03Z||Oalahhh zmentionz Ternyata SIM card nya error di, akibat ngecharge bb sambil nyalaRT zmentionz Indosat dah mau bangcrut kali
2012-03-24T08:39:38Z||Bisa ga internetan? Pake indosat internet ven kalo pake indosat RT zmentionz Pake maen game sti..kan ga pake ... http://t.co/YnH4v9vO
2012-03-24T08:34:25Z||Indosat Peduli Pulau Buru, Gagas Donasi via Theme App di BlackBerry http://t.co/B9DrBDM9
2012-03-24T08:28:00Z||hi zmentionz utk android bs pake indosat internet Gaul & Browser dg sms ke 363 or *363#. Thx :) info http://t.co/6wP1Bis3
2012-03-24T08:23:09Z||Mentari jugo oy ! Dari semalem edge,gprs,gsm terus RT zmentionz What's wrong with 3G indosat (im3) ?
2012-03-24T07:59:48Z||zmentionz lol Thailand is easy, wait till you use indosat. Pening gila babi zmentionz
2012-03-24T07:55:01Z||Esia :p RT zmentionz Teteh pake telkomsel apa indosat? Dua2nya nampung ko ekekek:DRT zmentionz Sayangnya kartu kita berbeda :p RT zmentionz
2012-03-24T07:47:07Z||zmentionz makanya pake' indosat hahaha..
2012-03-24T08:51:23Z||Beberapa Perusahaan klien Afsya Kalimaya Bekasi 087877646586 http://t.co/JluF9F20: NSK,Polymatec,Mitra Abadi, Indosat, dll
2012-03-24T08:47:55Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T08:42:35Z||mana ni mas2 indosat yg bilang aku dapet 15 jt ? hahahha
2012-03-24T08:38:58Z||emang ada yah pengundian indosat tadi malem ? aku rasa gak ada deh -.-"
2012-03-24T08:34:24Z||Indosat Peduli Pulau Buru, Gagas Donasi via Theme App di BlackBerry http://t.co/1abXgkox
2012-03-24T08:26:45Z||RT zmentionz Hi Tweeps setiap reload/isi ulang indosat 100k akan mendapatkan 3 pcs nutrisari juice jeruk 200 ml zmentionz
2012-03-24T08:22:06Z||jd tiga macan ya juu?? hayang ntn maneh :)) RT zmentionz deedyahayu iyaaaa panasssss ada acara indosat iniiii T___T huhu
2012-03-24T08:08:49Z||Pgn ganti provider tp kok berat bgt yh rasanya beralih dr indosat wlpun srg ngeselin tp ini (cont) http://t.co/GSWimRmx
2012-03-24T08:04:53Z||I'm at Galeri Indosat Kelapa Gading (Jakarta, Jakarta) http://t.co/i8QfZ4bN
2012-03-24T09:10:02Z||RT zmentionz Dah tau Indosat Backstage kan? Sekarang kamu bisa download & dengerin musik fave sepuasnya lho...www.indosat.com/backstage
2012-03-24T09:08:38Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T09:06:32Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T09:02:55Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T09:00:12Z||Dah tau Indosat Backstage kan? Sekarang kamu bisa download & dengerin musik fave sepuasnya lho...www.indosat.com/backstage
2012-03-24T08:56:25Z||Global TV Konser Seru INDOSAT.. (with zmentionz at Lapangan Gasibu) [pic] — http://t.co/LB3lvk10
2012-03-24T08:50:58Z||http://t.co/vcJoXiml via zmentionz//www.skipity.com
2012-03-24T08:47:48Z||indosat gembel
2012-03-24T08:42:03Z||zmentionz lo mau ke indosat yg mana dulu? Kalo yg deket kampus gw bareng aja put
2012-03-24T08:38:40Z||Aq gak pending dhu gwe Indosat RT zmentionz Korban promosi haha --» RT zmentionz Enak gawe thre* gawe ind*sat pendingan
2012-03-24T08:34:24Z||Selama 2011, Indosat Kucurkan Rp6 T untuk Pengembangan Jaringan dan Kualitas Layanan http://t.co/bINzdbhc
2012-03-24T08:26:45Z||RT zmentionz Hi Tweeps setiap reload/isi ulang indosat 100k akan mendapatkan 3 pcs nutrisari juice jeruk 200 ml zmentionz
2012-03-24T09:24:43Z||zmentionz sumpah ini org terobsesi bener jd bintang iklan :p maka nya pake indosat
2012-03-24T09:19:36Z||Comparing XL to Indosat is like comparing Lina Geboy to Shakira, or Nunung to Meryl Streep.
2012-03-24T09:13:19Z||Indsat ndag jaman :p hihihi"zmentionz tu mangkonyo pakai indosat . wka jaringan kuat zmentionz xl cacad zmentionz"
2012-03-24T09:10:45Z||¬_¬ m3mu mari ngene lak henk :D RT zmentionz Aku gak ngenyek tp tambah ngapik2 i INDOSAT RT zmentionz zmentionz
2012-03-24T09:09:18Z||zmentionz Oke, aku kesana nanti yg didepan Indosat ya :) Maaf kalo yg di SMAN 1 nggakbisa. ada acara ;)
2012-03-24T09:07:25Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T09:05:05Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T09:02:05Z||Galeri Indosat yg bs km datangi dan berfoto narsis: #Jogja #Solo #Semarang #Kudus #purwokerto #Tegal #Cilacap #Magelang #IndosatBagiMotor
2012-03-24T08:57:41Z||With zmentionz worrrrkkkking (zmentionz Indosat kelapa gading) [pic]: http://t.co/6uG6HdSY
2012-03-24T08:53:29Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T08:49:35Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T08:41:18Z||zmentionz dpn indosat pandanaran jm 19.30-22.00
2012-03-24T09:39:59Z||RT zmentionz Sabar2 RT zmentionz Dari tadi pagi ngeupgrade beberapa aplikasi aja gak bisa.. Mati aja lu indosat..
2012-03-24T09:36:40Z||Males ke Metropolitan mall.tp hrs pergi. Benerin simcard di indosat.rusak trs-_-"
2012-03-24T09:30:47Z||I'm at Galeri Indosat Dukomsel (Bandung, West Java) http://t.co/hmpnC48M
2012-03-24T09:22:46Z||yang mau tau update layanan im3 bisa diiat di http://t.co/sH1NsMza #DIM3 zmentionz
2012-03-24T09:19:08Z||lalu kami harus berkomunikasi lewat apa wahai indosat anti galau? pake kaleng ama benang? hell-o -____-
2012-03-24T09:13:19Z||Indsat ndag jaman :p hihihi"zmentionz tu mangkonyo pakai indosat . wka jaringan kuat zmentionz xl cacad zmentionz"
2012-03-24T09:10:45Z||¬_¬ m3mu mari ngene lak henk :D RT zmentionz Aku gak ngenyek tp tambah ngapik2 i INDOSAT RT zmentionz zmentionz
2012-03-24T09:09:18Z||zmentionz Oke, aku kesana nanti yg didepan Indosat ya :) Maaf kalo yg di SMAN 1 nggakbisa. ada acara ;)
2012-03-24T09:07:00Z||Kok tau sii (•̯͡.•̯͡) RT zmentionz Gaa kerja ini anak ekekekkkk RT zmentionz With zmentionz (zmentionz Indosat kelapa gading)
2012-03-24T09:04:11Z||tu mangkonyo pakai indosat . wka jaringan kuat zmentionz xl cacad zmentionz
2012-03-24T09:01:01Z||BYE zmentionz saya sudah tidak sanggup menggunakan provider indosat dikarenakan jaringanya yg busuk. Trimakasih :)
2012-03-24T08:57:32Z||I just became the mayor of Indosat kelapa gading on zmentionz! http://t.co/RAqOIfHT
2012-03-24T08:52:37Z||oke :) RT zmentionz dhewiiaiiu mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/ilGZbFlm
2012-03-24T09:51:59Z||Terima kasih gallery indosat sarinah,ud imel saya skrg jadi oke,dpt bonus ketemu sarwana (emg siapa?)Pokoknya artis,he..colek zmentionz
2012-03-24T09:46:45Z||Ada apa dengan Indosat..???
2012-03-24T09:40:53Z||Nah beberapa gerakan dance "world order" juga di "pake" oleh iklan indosat... ('▿^)♉
2012-03-24T09:37:33Z||Indosat \m/ RT zmentionz Mahalan nelp OP 3 drpd nelp ke sesama 3 -__-
2012-03-24T09:28:02Z||zmentionz indosat paket internet nya mahal deh kyknya.dan iphone itu boros internetnya.lo pake apa ? 4 ?
2012-03-24T09:18:08Z||asem :D wkwk kuesel ngurusi persyaratan lomba ! RT zmentionz zmentionz kesel nyapo....!!!! kesel ngelike indosat nda???
2012-03-24T09:13:00Z||RT zmentionz Dah tau Indosat Backstage kan? Sekarang kamu bisa download & dengerin musik fave sepuasnya lho...www.indosat.com/backstage
2012-03-24T09:10:28Z||Alah ang follback den ... "zmentionz : tu mangkonyo pakai indosat . wka jaringan kuat zmentionz xl cacad
2012-03-24T09:09:13Z||and the last one, WAP Browser: akses ke http://t.co/KE28F8CX #IndosatBackStage zmentionz
2012-03-24T09:06:37Z||#Balikpapan gag min? RT zmentionz Galeri Indosat yg bs km datangi dan berfoto narsis: #Jogja #Solo #Semarang #Kudus http://t.co/7ZVMStGA
2012-03-24T09:03:46Z||I'm at Galeri Indosat (Jakarta Utara, DKI Jakarta) http://t.co/RpWIKhyf
2012-03-24T10:10:18Z||yg pake m3 tp tetep aja galau silahkan protes ke gallery indosat mungkin ada solusinya ;)
2012-03-24T10:05:06Z||RT zmentionz Selamat sore Indosat Mania, setelah seharian beraktivitas seharian enaknya meregangkan otot-otot nih biar gak tegang
2012-03-24T10:03:35Z||zmentionz #MAICIH #SMG 24/3/12 Jendral zmentionz gentayangan dpn INDOSAT PANDANARAN jm 19.15-22.00 Yaris htm✆085640060197285C82AE
2012-03-24T10:00:34Z||RTwkwk zmentionz Xl dong"zmentionz Indosat dongRT zmentionz pake simpati dong, #hbu ?"
2012-03-24T09:55:46Z||ϑi dateng'ii anak SMA ,eh ternyata suru ngelike indosat nda
2012-03-24T09:49:36Z||Coba Indosat zmentionz zmentionz provider yg bgs tuk bis blackberry apa yak, yg ada paket harianx tapi bkn telkomsel
2012-03-24T09:46:07Z||Apaan?-_-RT zmentionz senyum indosat dianya RT zmentionz OhahahaRT zmentionz udah dari dlu x nengRT zmentionz
2012-03-24T09:39:32Z||Hayoo smangatt.. sini aku anterin, mau?RT zmentionz Males ke Metropolitan mall.tp hrs pergi. Benerin simcard di indosat.rusak trs-_-"
2012-03-24T09:36:04Z||Indosat, bogor barat signalny melempem..
2012-03-24T09:28:38Z||Ini ★ iklannya indosat jelek bgt sih, botak bgitu, ga sala pilih tu?
2012-03-24T09:21:28Z||Indosat? :p http://t.co/nwqcwbGA
2012-03-24T09:15:29Z||zmentionz mohon bantuannya untuk di like yaa., http://t.co/0exyiCTk
2012-03-24T09:11:42Z||crut! RT zmentionz Enak rasanyo waksksks lupakan indobangsat pke yg 3,psti mau?waksks RT zmentionz Indosat anjing! Pulsa
2012-03-24T10:26:42Z||Tolong info sms centre nya indosat berapa yaa??? Yang tau mention pliisss...
2012-03-24T10:21:08Z||Kamu pke indosat jg kan? Paket apa? RT zmentionz ok dah,aku nunggu pket yg ini abis ya,soalnya (cont) http://t.co/5LWkICSC